點解車窗就冇人黐膠紙？

車窗就唔驚佢爆
講緊街上面啲車

又係喎, 比你留意到,
因為無人留意到

咁撚細隻窗點吹爆呀

我見樓下d巴士有貼

算啦。香港教育制度下班閹人，開到個d先係玻璃，冇柄個d唔撚理

有弧度

好撚Hea

XD

屌都係上頭order叫細做野姐,
架車爆玻璃唔通叫個員工陪咩

巴士唔同住宅 行車本身都有機會比石仔/其它硬物打中
所以本身就用強化坡璃，打風有幾可會爆

因為車輛設計流線型

因為寒酸怕死果d車主泊哂入車場，剩番泊架車係街果堆車主先係真有貨，完全唔care